FIFA21 Ultimate Team不推文討論區 (135) 準備迎接大跌市

歡迎大家加入FIFA21 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.幾時有預購嘅包送？
答:每逢星期一朝早

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去課coins, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講，chemistry會對球員某d 能力有唔同提升，越高chemistry加得越多，後備球員一律5 chem

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13:咩叫肥料卡，META卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人。META=實用球員，唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

14:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

15:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

16:點link Twitch?
答:

17:咩叫OBS? 點樣set?
答:

18: SB太難打可以點?
答: 今年SB 如果難度揀Legendary or above，佢會根據pro player打法黎同你玩。熄 - 遊戲主頁面, Setting -> Game Setting -> Competitor Mode: OFF

19: 點樣睇自己個club嘅球員consumables chemistry呢啲嘢?
答: 轉會>轉會清單>L3

20: 咩叫執紙皮?
答: arbitrage 即係risk free profit, 係呢個market 入面其實有個bid-buy now spread 係到 所以如果你留心d 睇下邊d card 係有好多人要用黎做sbc 但係就無咩人bid 你就可以賺個差價, 但呢個spread 好多時會拉近/無得好快 所以最後可能只會每張賺1,200coins

21: 今季有咩meta好用?
答:

22: DR獎揀咩好？
答: 揀錢=50k. 揀pack= 中真朗=7m 手氣差少少中朗都有1m 如果真係咁黑仔中kante salah都有300k 唔明點解會揀錢

我愛EA！

LM

樓主迷lin

邊度睇得出我迷lin？

幾時出核彈包買一送一

ea 呢次price fix 令到大家人人屁包朗，無藉口話無錢買同比人屈卡

佢搶1001順便迷lin啫

一陣買一送一？

1M筆直 純防中 邊隻最好

應該2 or 3am 限時

包皮應該會穿埋700k

熊市

Prime henry應該打咩位最好，balance 太低真係好易跌

你隻包布

if kante

屌你，topic 唔寫Lin

仲有屁朗Davies

陣間唔係lin做potm我咪柒？

小花96 POTM

有隻St 黑福，係咪應該放出去止蝕

有咩所謂

止唔止蝕朗好

Davie 廿幾萬算la

仲要SBC

Messi SBC永遠都係太貴做唔起

我d肥呀我唔要謝拉特換美欺呀

messi 做唔起 等連美斯算

1.5m有找

可以祭美欺先

我忠實反lin黨黨員

十年牛市巴打好波

意甲有Pereyra同Dybala圍住小花
咁朗同花就可以fullchem同隊
前題係隻小花唔好咁貴

揸咩都輸，strong hold cash

等星期一入老馬

跌太多EA會暴力救市

Mid /prime icon pp抽中mid butra /mid alberto torres 簡邊隻好另外一隻係mid owen

想問有冇prime油雞教學
唔太識用
係唔係應該用黎傳波 定應該放咩定位？

又比pro player食場

442/4231點排好？

電話日期較返早一日救得返個quick sell recovery，好彩

得返一個鐘
刷唔切十場

原來個市同美股一齊插水

Butra

Caputo?

用2xk版RG算

打WL見唔少年朗年包啦
金包金朗仲算得咩

yes

咩事大跌市

差4場 冇對手

Untrade RG

Messi

84 85 85 86 88 89

貴到

貴92 bruno少少 算係咁啦

同toty差唔多其實 仲要CF位

D pack仲要untrade

但stat都係同toty差唔多 仲要換位係踢中間
入到隊都抵砌

痴撚線，乞兒到
不如俾100coins

應該係最尾2關 88 89 d pack untrade

想補下血都難

得78體能可能6-70分鐘就要換

屌你咩
對方走場當左我輸？
波都未開就pause
Pause完即斷線

點做到？ wl 30連勝不是夢啦屌

打到灰 場場都比人炒

好彩大跌市前放左包屁

同toty都係差好遠咁喎其實不如買95好過，咁貴嘅硬吹真係不了

88 HL Oyrazabal放幾$$好？
多唔多人做POTM Messi ??

攞咗去做icon pack

唔怪得之前一直唔肯出TOTW美斯

冇咁多coins

咁撚驚輸咪撚玩啦
係咁回俾龍又後場兩邊斬
垃鳩圾

最後都係差一場 解唔到意甲what if

我一粒前做完趕到尾班車都係做肥

平時都好少擺人ID上黎
撞到你條柒頭兩次 第一次打左70分鐘 3:3
食張紅牌就RQ
第二次仲撚柒 領先我3球 比我追番和 跟住走場
垃撚圾 打77 已經比你拎住隻92般奴 86福 都贏唔到 早D訓啦

唔知邊個入到what if team 2呢

做！

2點前入到場都應該計

人間有愛 55分開波
有對手肯走 最後21秒解完個任
好人巴打祝下次開真朗

小劣

撳錯推

Team 2幾廢

team 2好唔吸引

Richarlison

說好的🇧🇷cam 呢？

本身美斯 射/傳/扭 都差唔多top，key stats隻potm 都97/98，好多stats隻toty都係勁1-2點, 以前toty 最勁係因為 美斯phy會boost到80幾 今年加得少少

話時話 開機都未見過呢個loading screen

唔係有張法國皇馬

有what if tello sbc

準備祭94賓施馬同埋93利雲

法藉 皇馬應該要等SBC

sbc得tello
好似一般

全城中伏
以為有尼馬

而家興吹大雞嗰d隱形？

細爆obj 又益德甲

RM Tello
可以唔使30lv了

包皮抽升

唔使買Messi了

loading screen唔係有張97pace 葡萄牙咩
又冇左 ？

load走左，3張都冇
咁既陣容，張mbabu應該可以上返

開機都唔見呢個loading screen

留左10包 81+ 一隻team2 都無

仲想點

380k入左隻處

De jong win

Richarlison d數值廢到

球球full replay

3張封面卡唔見晒
CLS咁樣做市
仆街死啦EA

冇buy one get one free

搏屌就出聲啦

你係岩岩輸3:0 手揸明星隊果位？

相認

好難做
做完puyol做messi 再睇吓做唔做tello

場場都輸8球以上

正常我都skip 見成隊明星隊 又年朗 古 油 扭扭樂又唔知做乜9 慶祝下都唔過份啦 用得你幾多秒 咁低eq 咪撚學人打啦

張loading screen 假㗎
入game都冇見過

Tello
西甲RM位

補十幾廿萬做左
應該叫輸唔哂
屌奶星好彩出左隻馬基
另外兩隻夾埋先值60萬

有冇henry說明書

唔做小花了
做淨尼維特銀銅卡兩關
一蚊都唔使補

Part 2都相當唔吸引下

Same

Fake 曬

隻morales都要百4萬

你條on9仔好似唔係第一次

個濕尻challenge sbc 開賓周

RG Messi / WI Tello (SBC)
RM位

你睇下d stat, richarlison 2m

屌你老母
轉緊身乾淨搶到個波都輸十二碼

打條撚咩垃圾EA

退後 cdm邊張好d
自己用完感覺 簡迪唔差 高文成60萬 兩張都硬吹 屌

鳩pack應節

Panic sell完 而家panic buy升番市

美股式V型反彈

人地走場 要審查？屌

好撚嬲 返cup佢 就完場黎嗰咁嘅野

有冇巴打試過

巴打應該好勁，打到高win數先會見到好多外掛PC版真係外掛橫行

輸到灰

原來審查係因為佢用外掛？成日都咁

但啱啱第1場就咁 仲無計win dllm

今日先見過全綠燈健康射 球球禁區外射人 cls
下年玩返ps

請問英超potm幾時會公布？

95 R聯小花同96 POTM小花只係差一點
一樣係CF, 掙扎緊做唔做

Moment奧雲升左5*sm 又升左speed
身為owen fans今年一定要玩到佢

5*wfsor

班球星個陣都幾好睇
Dani olmo 仲用緊rg 後衛

比啲尊重啦⋯

我撐你呀 條友技不如人輸咗波成個怨婦咁上嚟屌睇到好尷尬

搞掂 帶入WL打下先

25雲

佢一個星期人工就買到la

WL打贏成隊Moment+TOTY特別爽

早知唔賭icon pick
賭完icon做埋puyol錢又無肥又無

包皮nerf左先中

唔好要囉屌你老母

頓唔頓？

企開d啦 屌你老母

屌你老母你條on9都俾人nerf 緊呀

唔屌你老母唔鬆化

PS4 收500k coins, $10k/4

TG

馬列斯仲好勁呀，揀啦，屌你

美斯咁貴

用落覺得點？

Push

坐十秒就得

依家wl試緊隻moment中田英壽 打cam其實幾勁好靈活

應該點都砌美斯
分分鐘係最後一張喺疤又買得起嘅卡

2mil 肥料 adore

砌美斯89rate 一開就有

下年佢走硬

4腳版moment dybala

儲定rg等緊下round 81+ pick

估唔到疤而家搞到咁

格流終極一戰

做咩更新完場場都傷一兩隻

一陣Moment icon pack中佢

請問要點揀

92肥

想請教下what if Pereyra 放cam 位 係咪應該食 engine 好過食 hunter ?

2m幾個sbc

其實值唔值
疤想做但untrade又咁鬼貴
仲要已經做咗icon pp同moment puyol清哂肥

睇你打法啦
整得嚟一定係拎嚟打中間㗎喇
但係好似我呢啲咁冇5sm唔識用嚟打中間嘅
就整嚟都嘥氣

如果4sm都用到嘅咁應該係好勁吓
夠玩到tots完

打正前假九應該幾好

佩老大好唔好用咁平有啲心郁想做
但一直都唔明點解EA比佢咁低PACE

有硬吹肥多先做
cash 多買95果隻仲好

本身正前用緊yedder同best
Sm都係用小白同fake shot個d
4*應該夠做
扭波messi應該完勝best？

用緊嚟打wl
我覺得正正常常無乜特別
但一定要另一個cb夠快

Potm messi 左菇係咪夠玩 好似dybala 咁
有無巴打已經做左
係我就整黎玩下

諗起要用佢後追年包就扯扯地

後追唔洗諗喇

隻what if mertens 同 88 Martinez 係咪差唔多？我見d stat差唔多，但係貴勁多

有無prime/moments列卡特打防中/cb食評

真 11點會睇波

左菇加shot cancel應該可以撚死人

唔用sm都應該靈活到仆街

棄game賣coin 2m 包稅 $800蚊全走 $4=10K

買番注聖美倫受讓 如果格流又撚狗起碼執番小小
手持tav被撚幾次

你老母nerf 左先俾我屌

Mid lahm有冇食評 4222想搵隻icon防中搭月巴

強化版kante

用曬所有肥做美斯 淨係補咗隻達屎

睇吓似唔似toty

李城今晚生生性性Clean Sheet
岩岩中左隻RB

隻smalling 600k入唔入得過

Nutmeg究竟點守

咁揀馬列斯囉on9

點樣可以夾到suarez
又352?

揀隔離嗰隻囉，仲快過包皮

都係行佢出去博cut inside嗰吓食到粒波

今個WL已經四五場對過真朗

小勝ea

都唔錯

有無巴打報左E Nation? 想問下個Squard標準係咩？睇個網又好似講得唔清楚咁

有隻RB都win左

對咗好多擺明賭輸icon嘅隊

今晚即刻有得升啦

有220萬點upgrade隊波好

賭輸點用

今個WL 場場都打神獸
好多慶祝撚

HL theo + 94 cr7
換做
Fs dalot + 95 cr7
會唔會好on9

神獸神力真係好難對付 明明有d位點都唔會入到 神獸都照樣入到

隻potm小花同totgs版大唔大分別

賤種
追和就走？
好驚輸？dllm

放6m coins 3.5/10k Ps4 有意留tg

SB L2 glitch有冇人仲用到

有場普金加隻古

對手比我反cup 斷線，而家hold住左係球場版唔出計分表，即係big左？

Bug*

3場入3球暫時幾勁

救咗我一場 連入2球反cup

你打機打到傻撚左呀? 尊重? 對手技不如人 POST我個ID出黎咁叫尊重
咩LOGIC

俾格流撚左兩鑊
今晚tavxxxxxxer生性d入波加clean sheet
出張tif
1野升兩點

人地打法係中意hold波扭波都要屌

痴撚線遊戲
大巴陣嘅極致
完全放棄進攻
佢唯一一球射波係93分鐘先起到腳

你唔尊重人先比人po id都係抵撚死

我鐘意對依啲人慶祝 都要批評？ 揸住成隊明星隊 緊係要慶祝啦 唔鐘意咪唔好打

成陣西味出哂黎，算吧啦你

依到大把人post 人id 文化黎 唔通我比人full play 場場post ID 傻鳩

Skip慶祝是常識吧
Full replay慶祝不嬲都係無品架啦，仲咁理直氣壯
人地post你psn係鬧你無品都唔係鬧你贏佢喎
人地技術差科重金全icon補救下又有咩得罪你？

雖然一街都係慶祝既西人都唔知有咩好post

今朝打左4場，贏得1場，4場唔係神獸就係toty 包朗，輸55波都輸死，GP 又差，嬲到今晚先再打

有啲人夾硬擺出嚟用

唔鐘意咪唔好打
咁似藍絲D口吻

會
朗3張黑卡都唔大分別

浸窮酸仇富味出晒嚟

下個one league都幾肯定係德甲

世界大戰

要做了

我之前試532得21%控球都試過

新買隻xbox手制已經壞咗L1

如果因為好pack luck所以俾人葡萄
仲要搞到條友癲撚咗
我會好爽

咪俾你慶祝吓囉
俾你贏一場半場又點話
慘得過我有得用勁卡你冇

好過俾人大巴打反擊一射一入贏一比零

我通常係俾人反贏嗰邊

慘得過用勁卡都輸比廢卡 依家打機係追求用勁卡而唔係贏波

只係不斷搵野justify自己睇replay你唔出聲本身都無人care

你淨係可以想像啲勁卡有幾勁 自己有得用會升幾多
但偏偏就係無得用

每次㩒有50%機會轉到人

今場好彩先無輸到
大部份呢啲場都比人反擊反到變弱智

唔係啦
肝得咁勁dr wl sb乜鳩都打哂
都係想用勁卡
都唔提汁紙皮炒卡

個個禮拜綁死自己打30場你估過癮
一定係pack luck緊要

講真 我覺得中到勁卡爽過驘波好多
唔係既話D icon sbc 就冇咁多巴打賭啦

真，我十場贏一，兩場都得，比我中神獸

成班人個個禮拜屌撚晒鬼咁打咪又係為咗用勁卡

之後又屌人後備席都係明星隊

你做自己好過la

頭盔佬又有啲料到
用落勁過普金古圖同紐亞

同上年班freehk做遮眼一樣 懶係攞正牌做西野咁

巴打用咩version

玩到呢個時期已經唔識玩
根本完全唔係足球game
似賽車game多啲 鬥鳩奔
邊個跑得快邊個贏

其實我都唔撚明 睇replay 跳舞有咩問題？
證明你份人EQ低 先會覺得接受唔到
呢個話題就算你再屌再嘈
都唔會因為你屌而全世界L2R2

講完

依到班人好撚On9 我完全覺得你冇問題
對手西先課金課到咁都輸 好心練下技術先

super cancel都唔得

Prime
可惜in game冇頭盔

L1r1 囉sor

英超or 法國邊隻龍有用d?
而家用緊pope打wl 好似比人一射就入咁

雖然可能隻隻龍都係咁

又要掛7場機

而家打77冇人送win，個個帶隻82 fofana full team英超打

Lloris啦
對親對面啲Pope都成日企定定唔撲波

我已經掛緊根度c

係隻課金game度屌人富貴
咁奇怪既人都有

係隻明買明賣既課金game屌人重課pay to win

一開波係拳王2021，鬥choke stepover bridge stepover bridge

而家係賽車game，45度角三角然後禁實R2跑步

真打左3埸jei

如果大家都肯入完波L1R1
呢隻game會舒服好多
將心比己 你都唔會想輸波睇人慶祝啦

正常人睇見都覺得煩覺得躁覺得唔尊重啦下話你eq高姐以後有乜唔中意但改變唔到嘅野你都唔好出聲喇

有你撐佢我就放心

普通慶祝接受到
跳閪舞我一定120%精神打
反cup嗰陣仲要整個4人踎低望鏡頭俾佢嘆

EA 敢唔敢真係出先
佢隻IF 我WL 用得好辛苦 用左幾場我真係頂唔順

Areola

普通慶祝真係完全接受到
尤其是某啲特別球員入波慶祝好正常
朗尼 robbery 假朗嗰啲sbc 啱啱出嗰陣大把人都普通慶祝
但係下下都跳閪舞或者其他超長慶祝真係好撚乞人憎

呢個點出唔記得咗，之前如果對面唔golden goal 我每入一球就跳一次舞，想出呢個但唔記得

L2+右菇下下

我情願拿拿聲完場好過對閪人

Btw 咁都有人負評我

好好笑 掛住freehk 但係又要做西野笑人地EQ低
人大都做緊西野 咪笑你地班香港人EQ低囉

Thx

呢到不嬲都有傻鳩逐個comment負皮

我琴晚都係咁 無計我win 嬲到我仆街

跳閪舞真係on撚9

有招係跑跑下突然間係向後望
如果對面用haaland 個on9樣又係好好笑

呢招要買/抽
好似叫咩zoom and turn

依個反而嬲唔落，啲力架做都好好笑

Turn and zoom試過對面淨係咸爺入波先會用呢個慶祝

賣左隻fs james 多左700k 出黎
prime Van der Sar有冇巴打用過
唔太伏既話曼迷表示想買用緊if pope

真心對過一次人地實力屌打我
出呢個慶祝我笑左出黎

mid細哨唔識用

應該好好扭ka wo

之前比5千先有得用 turn and zoom

本身冇乜玩skill move

證明佢從來唔skip

右菇鳩chok下都扭到

輸3場 場對面都年朗唉

禁區入面唔洗理左右腳就抽得

係 之前都有啲在意 唔知條友做咩
可能睇過就負皮？

鬼唔知咩拎住隻咁既野好難唔入

條友應該玩pes

532 個陣仲係咁撚屈 下下淨係放直線都過哂
Ea係唔撚係on9

直線比年朗 再一個bridge

佢隻if我wl贏緊幾粒先會換出嚟

未見過咁閻嘅人
贏緊波60分鐘開始後場猜波
臨完場前仲要係咁禁pause等30秒
奴英超任咋 以為打緊futchamp

證明佢係閪人 佢講啲野都閪人口吻
自己冇問題 我做得好好

跳舞罷明係閪家啦 都講到人地eq低

btw我間唔時都跳 罷明係撚9對面 但唔會講到 自己好合理咁

應該係喇

你地鐘意啦 小小事屌晒鬼
日日都屌跳舞post個psn上嚟wfc

咁快有負皮睇黎係有mon po

真 閪人係唔可以表現出在意

一到weekend又咁好火

真有時隻cb前佢隻朗兩個身位
夾硬放直線都可以去到
Cls

夾硬放到上黎隊波本身都唔勁
隊波有返咁上下賭輸真係連後備都冇
利申 mid咸爺放緊喺某一個sbc入面等緊submit

你係輸直線打咩陣都會輸架啦
關532咩事

屌 星期五打就7-3 今日打就贏得一場

寧願打得勁多過想中勁卡
打得勁啲reward好都大啲機會中好野

Prime油雞唔識用
冇5*sm
射波又歪炮
一係俾龍接實
今個禮拜用佢打20場dr得8000分
19xx分跌到1700
想喊
其實係咪新狗也不屌黎

我都用緊prime
要連chem焗用
不過in game個模組又幾靚

你咁講咁洗咩有咁多陣可以轉
你一個陣打哂全部？
而家問題係532 個陣係隻game度唔平衡

人如其名，阿狗真係好低賤

哩個先啱

532真係10個人用9個閪

我用5212

x2
隻mid迪比打唔到532 cm

呢隻驚係有d打法冇5星SM就唔就手

所以既然唔岩手感一律建議QS

唔好計卡
我覺得本身5212 好過532可能打法問題
532 果3隻cm會企得好疏，搞到中路好似得一隻cm守
左右cm 成日企到rm lm 咁

PS4放3m 1100$

Fdly打隊得70chem嘅，結果係我隊full chem唔識走位

做乜

對住條慶祝撚
仲要勁重鉛 d傳波大細力都滴尿咁
好在臨尾絕殺3:2

有冇人解到season to perfection獎盃？
要一次過解2個milestone先得？

有真朗都用532 可恥

依家ea個直播lag到個畫面會停幾秒

岩岩打左個叫 time-lapse luka

比人大炒search左佢個名 比佢屈機係咪正常

根度c 好唔好用

有認證加持

SBC好用

哈化都幾難入到5球

上個post好似有人話唔識用mid

大哨都唔識用

尋日咪有d code流出既

究竟會唔會有buy 1 get 1 free 既promo pack呢

差咁多d速度用佢拍緊duncan雙防中

忍手啦巴打

哈化2021踢咗10場德甲，總共入6球

而且就算佢嚟緊5場入到6球，隻根度斯都唔會好用

第一場入左3球😂剩低9場得2球

賣隊all in mid告玩
玩到出mhr就棄驚了

應該係下個禮拜 promo

英超POTM 有無人知幾時出
見ig leak 話12號？

A巴
WI Tello/RG Messi好？

係咁上下，都未投完票

想佢出cancel佬

傻的嗎？梗係票投連美斯

你都戇撚鳩
Lingardinho for sure

有94untrade美斯重做唔做potm好兩隻差唔差得多?

梗係唔做隻野又唔係平

Icon pp expire應該會跌到落1.8M？

Fifa19 打wl 到而家
Feel 到自己進步咗

有冇人用過moment Owen 同butraxxxxxxxx 有冇分別

俾pro player撚到想棄

棄驚放AC $500
有意tg

在線急問 兩個靚仔 唔知簡邊個 邊個meta啲

缺用SM /CAM 中間
缺finisher 右邊

溫馨提示

依家有Twitch睇拎Token

張if 大聖爺有d驚喜
步大力雄 又識射罰球
係唔太夠氣

又撞到件極品
唔同我玩golden goal唔係問題
甚至有時D人golden goal幫我pause/唔skip慶祝我都由鳩佢
玩撚到我入波先 冇pause skip慶祝
佢繼續踢跟住開constant pressure + obs 反cup完2:1跳閪舞跟住幫我pause
玩到咁賤老閪都同佢打到尾

係唔係掛一個鐘就得

想做英超任，想問下係玩gg定真打，未奴過77任
無知一問

大部份真打

俾我係咁打到1：1就走，大家都唔好贏

86 if 福狗同87 totgs 福狗差唔差得遠？

奴77一見唔對路好走場
傳波慢 跑唔郁 面對面都交失好即走
唔好諗住用技術搭救 唔係最尾都係晒自己時間

250k 仲有冇upgrade 空間

圈住係untrade

86福轉 prime kaka 算唔算upgrade?

點解無drops enable?

正話打左幾場wl都係咁
無人逼 一格力傳波出界

佢唔到反cup左跳閪舞pause我都以為佢唔golden goal咋

啲token 可以用黎換咩 掛左兩三個

奴荷甲77 有klaiber 對面係包屁朗都唔驚

想刷隻白銀what if
星期6都搵唔到人打

睇住隻st 黑福由70萬跌到50萬

刷完覺得麻麻地又難連，擺銀卡隊後備算

白銀不嬲係最難搵奴3場要打半日

刷緊77 既小心呢條友，真打唔夠抽之後烏龍扮投降讓我射，咁我咪讓返佢，讓讓下又真打

真打唔夠抽先烏龍一定唔會幫

冇what if 李城rb食評

唉屌你老母 以後都唔撚換人出黎守
70分鐘一場贏緊3比2 一場贏緊4比2
諗住換2個滿氣落黎守 2場2都比人反cup

大家覺得Kluviert moment sbc抵唔抵做
見ndeved勁啲但係又唔啱位入隊
定係再等其他sbc好

換pack賭運

無愛就strong hold

等多一星期應該有多三個icon sbc

但係我仲有兩隻高rating肥卡住等assign
所以諗緊做sbc祭咗先

抵過pick

你要爆邊定play maker 先

Messi點都係RM位
我打4-4-2的
雙CM

達蛇掟手掣未

對面瘋狂auto block

佢打cam應該幾好

用shot cancel fake低ai嘛

禁清波省落對手入波

比EA做

純RM呢
Tello應該可以+2
我見Tello GS高少少(20左右)

想買隻朗黎打WL
但好似急跌緊

我隻朗就快冇左800k
自用驚閪

三隻加埋都唔過一球
警世
唔撚好賭

EA：個gameplay都唔知做得幾迫真

尼馬560k

禮拜3 640k先入

下個禮拜先有買一送一pack，應該會一路跌

咩買一送一pack?

格流4th game

有冇人睇格拉斯哥流浪?

頂住

第3次

我發覺5後衛 如果最中間隻CB位放啲搶截型防中 效果出奇地好 類似Kante Torreira 果種 打左幾場攔截次數都好標青

又黎

屌你14w 玩家都撞到hin

格流2:0

準備俾人反cup撚狗

格流2-0，應該穩啦

次次都兩球被反cup

仆街
計漏咗稅
差8萬先買到mid告

等下啦 實有人放平

仲有咁多人用緊Tavenier?
佢對上一次斷4連勝之後入左倉好耐

未+1都搵唔到邊隻可以代替到

要打532 同 用緊月巴 所以重用緊

入左what if Mbabu
但好似kliaber仲好用

屌你老母法蘭克福 哈化入波係咪會死

請問係咪有YOUTUBE 片教人SET 532 陣? 見WL 好多人用, 想睇下點SET, THX.^^

咁快掛曬根度斯

Mbabu 真係上年愛將 但今年 太多un吹 英超 英撚 連唔到 而且冇射 最後冇入貨

一場都未打，成個禮拜冇打機

用兩隻icon包住kliaber就可以慳番Rb d錢

你都係俾機會我宣傳啫 收到大佬！

屌你老母法蘭克福詐糊？

哈化no hope la

Piatek廢到

尋日有code留出 係買一送一，所以全部普金跌到癲，但佢一日未出就應該會繼續跌

入波

到而家都未齊腳奴英超77
似乎組完隊應該會比人虐殺

快d入夠6粒

我仲有5埸掛

嗰個模式有咩要求，我未睇

做乜唔拎去做古華特/尼維特

11 different club
3 league

532愈踢愈唔順
已轉返踢4231

人總會誤會自己係天選之人
同其他人會有分別
玩依啲pick分分鐘中隻比利

全攻型532我落後先用
一開波 打和 或者領先會用4222

D人輸波成尻日發脾氣, skip 遲半秒replay 又話你係垃圾
無撚品

如果唔係我做完pick先出新icon sbc 我仆左去做古華特了
駛要隻迪比亞路 又要儲肥

Icon

Icon只可以出一隻
當同一個club

仆街係喎

正選只可以用一張

試過打對手正選mid古 後備換施丹油雞包皮出黎
即刻唔想打

Bb馬隊打中堅有冇神力呀？食張影stat都好靚咁

我派緊W
睇吓撞唔撞到你

唔係啦
我技術屎
靠2個前鋒做唔到太多野
又唔係好識扭
532推進太倚賴兩隻翼衛同前鋒

4231整體性強D我踢得舒服D咁解

睇緊波冇打機

格流3:0

有無人有fer
半場已經三粒

Finally

87 tav
等左2個月

持有中up2點應該硬撚到仆街

有咁啱多重覆做左 不過入唔到隊

差3球

哈化2粒

奴埋今次唔奴了

下個season 再黎過

88 Wendell好彩掙扎完最後有做

Humbertochu14 你食屎la我球球skip replay你靠gameplay 反級之後不停跳閪舞

奇蹟原來呢隊閪野識入波

爽 86本身都好勁

好多閪人

做咗，未用過但佢而家可以收隊友Sinkgraven皮了

4啦喂

用緊美斯 想賣嚟做3選1 定慢慢做nedved好換走cucu
頭兩次賭icon都贏 上次得和 搞到怯怯地

分分鐘一場搞掂

上場28號入左兩球 升得啦

上場都未出

唔係26號出what if架咩

Cdm位，依兩隻要邊隻好
joey
韋

要計嗰張卡出嘅日期，EA好撚蠱惑

唔緊要 5球了

今場一定得stay back呢隻頂唔頂到jones

韋拉 唔洗投

Why not both

隔離有92 bruno

其實Felix應該要點守
成日覺得佢D轉向好細
唔落腳就過到人，落佢腳又Foul
射門準備時間短又大力
俾人super sub多數都輸

fer一場就有得升 仲有得睇埋佢up成點先做

Fer 6:0了

好癲

星期三晚未完咩

EA 弱智，應該set 3日deadline

EA下下搞呢啲live card都幾頂癮等你班賭仔睇多啲波

一場搞掂

抽到今期果隻荷蘭前鋒
真係都想砌埋隻Fer

fer

又中好野

搞掂

個市咩事

想問WL 8win 張紅卡係咪有rating限制？

隻fer會幾時upgrade？

即做張fer 先

我想問佢正選陣容係咪淨係計嗰11個

我一開始只係有隻英冠打前鋒
一開場我就將佢換咗落後備
然後贏咗幾場先發現 佢一直都冇計算

所有啊師兄你有一隻就唔係所有啦

Halaand

我以為精選係淨係計11個😭 贏咗三場先發現冇數過

多仔!!!
Sancho差2球就升

痴撚線
玩一個聯賽

遇著條友應該係外掛
基亞連尼同保方出到牛尾巴

唔係搞掂啦咩 上場3-0 而家2-0緊拜仁

Tello / Messi ??
IF Taveniar係咪終於有得升？

prime魯爾同mid迪比亞路大家會揀邊隻打前夾包皮

halaaand又if

要入6球
頭先1-0差2球，宜家差1球

以為5粒搞掂

痴撚線真係勁到癲

Fit到

烏甸尼斯入多幾粒啦

joe hart sbc wtf

Give me the fucking ball

give me the fucking ball SBC

隻joe hart勁撚到

Joe hart 張卡91 要 85 rating
有無咁勁

2隊一齊入多幾粒啦
仲有張caputo

70 speed
好快下

196cm 有救crossing trait 70speed 高波應該贏晒
咁快仲可以打埋sweeper keeper

龍門跑咁快有咩用

要做了
啱啱好塞到入smalling同大簡中間

救月巴果球
70 pace俾少左

俾人單刀出迎好有用
對面推大力咗一吓就俾你清走

屌你pair中堅同我一樣

認住你地

出黎封位都快好多

不過唔知ea會唔會加埋佢d膠野jei

高過oblak成8cm得8chem屌唔屌得過

你真朗屌打啦

唔快點快d去場邊攞fucking ball

正選10chem用緊
幾硬 希望有得升

一夜暴富

唔講真係唔識龍門speed係for出迎

做埋fer

癲到

英撚龍現實特別多膠 以前占士 施文都膠開

點解唔係呢個做icon

All蛋 回傳踢空

以為出界 點知笠死

CLS

哇，痴撚線

上星期入咗toty朗+toty vvd
跌咗成百萬
早知買95朗+mid古

Totgs Jota真係後備殺手 救咗我兩命
補時入一粒迫和 120分鐘再入一粒迫和

Cls

唔係果個challenge sbc果個pack嘛

咁就15m真係暴富

從來無玩過5後衛，今日終於試左個5212
發覺要贏嘅都係照贏，要失嘅都係會失，都係睇對手個人勁唔勁，係勁咩陣都贏
無咩都係用返4231算

連續兩場俾人狂數冇還擊之力
但其中一個對手我早幾場咁啱又係打到打到佢rq

隻驚勝負真係唔好太認真

icon pick 食哂屎 vds Beckham keane 全曼

Lewan又2粒

sad

賣coin嘅話咁就6k
搵錢幾易

Icon pick 中 mid vieira

鏝迷要做了
張if ederson 用咗800場

Ea俾錢你使

但未來隊章

冇計

英超陣諗緊做唔做 有d唔捨得放張紅pope入雪櫃

我仲諗住用夠1000場
可能做完都係擺入倉

我個人都覺得
唔係去到pro, 玩咩陣都唔大分別
係睇大家基本功
我4231 打呢排d 3中堅陣, 仲快左上17w

我今個星期諗住14收工算唔衝rank
場場用352鬥攻

用緊pope
心大心細
之前賭咗好多icon冇晒肥又冇晒錢了

想要 beckham

可以賣IF Pope了

諗緊賣唔賣好

早知唔賭icon
燒哂啲肥賭輸咗
決定拎張icon 砌joe hart
廢事再見到張卡，見到都躁

有冇link

老閪都撚幾場先啦

點都J下佢個髮型先扭波好撚型

本身都諗住揀Beckham 連下朗肥，但睇stats真係乜都唔掂，揀左vds 都叫會用下

就係撚完手感唔太岩，呢隻始終要skill move 好勁既玩家先岩

撚埋下個wl 賣，不過驚跌破高位

係，靜係開場個陣攞住隻moment R10都夠赫人

咁賣啦
15m之後買乜撚都得

15m爆機啦

牛丼巴跪求轉運大法

今集個post癲撚到
啲鳩pack開古油細哨

我黑足全集，課左起馬一皮比EA, 終於抽到好野上集最勁抽過baby maradona

烏甸尼斯差兩粒？

Mbabu穿埋300k
尋日仲追左隻

可以打包隻古+油雞 所以心郁郁想賣

利雲又戴帽
下星期if又有佢

隻jones wl用落真係唔係好掂

Toty利雲好勁買左黎打wl 打頭九場wl入左17球

搞店

Mid碧咸好好用
出波識自動導航咁
跑落完全唔止80速
14w淨8提早收工

joe gomez升vidic大唔大分別？睇stat 好似唔差好遠

真鏝

究竟抽中prime icon係咩feel
我估呢類球員 可能成隻game 得100個
好似限量跑車咁

好得吓 你食咩 影子完全唔掂 直接轉咗引擎超得

打咩位？

cdm 唔退後 另一隻退後cdm簡迪 勁穩陣 jones後上 交波 射波都得

Hi 閪人

傻鳩 改埋名

其實what if出根度斯d中下遊球隊球員先正常
大佬你個requirement 對強隊黎講有等於無 升點係遲早既事 不如直接出隻＋2

你用咩陣 佢打咩位

話說呢張做唔做得過

應該出moment card
Complete this sbc to earn a Player Moment Joe Hart asking for the fucking ball

鏝迷或者鐘意佢咪值得做

Fer同HL Tav一齊升 正撚到

唔勁？ 用緊oblak 8ch 用佢的過10ch

WL搵左20分鐘都無人
仲有24場未打 屌

龍依啲其實無咩所謂
你買張82 pope我都唔覺得會有咩分別
分分鐘勁啲添

好多人都咁講
但我自己之前用過pope
同oblak Ederson 嗰堆高rate差好遠 佢地啲自動走位好好多

雖然 who fucking care但波圖冇失波 pepe 升得

Down grade嚟

一定有分別
Pope紙板級
用過古圖/紐亞/施治呢啲好好多

重點係你俾人猜空晒任射就一定隻隻龍都救唔到
但係你封到人邊焗佢得半個空位夾硬射
呢啲波勁龍多數救到
Pope呢啲就多數都得個睇字

古圖 角球無敵
oblak Ederson撲波 一流
pope真係贏平

講起龍 金卡龍 最高rate嗰10 隻 除咗意甲兩隻 其他全部中過曬 有冇人係咁 感覺ac被詛咒 但係好平常 0課

用卡紅卡pope唔知做唔做好

本身諗往賣美斯 做3選1
依家諗緊唔賣做呢張龍算

今星期暫時打左11場
對5後衛都唔少
但係輸既都係對4後衛多

隻嘢勁到癲喎
前前後後都見到佢
除咗啲真meta icon中場，最唔想見到佢係對面隊波

我用過一排mid vieira
之後用jones覺得sprint speed慢左
但標波遮線食身位就一D都唔失禮

應該係好多人幻想佢有kante 既靈活?

中左mid best已經好開心

真係勁，我用佢拍般奴，佢stayback
好好用

賣vieira轉jones?

馬圖斯咁貴真係有原因
淨計防守勁davies一班

一隻mid vieira 既價錢頂到幾個位啊
jones 預左唔靈活, 但防守工作相當唔錯
係冇mid vieira 咁自動波

我估係半隻bb vieira 既feel?

得罪講句玩5後 多數 冇咩技術
勁卡打反都ok 冇勁卡嗰啲打五後 見親都廢

賣300k $100 包卡包稅
Payme/轉數快

有無真疤隊參考下
想砌返msn

用緊咁樣4231就馬圖cam
51212就福仔打落閘
有2-30萬有無邊隻可以upgrade？應該換左前定後先？

牛丼巴係咪賣咗隻朗癲了

咁快lv29
奴隸證明

未賣，有巴打話老hi都撚一排先我同意

屌你老未啲刷場撚真係煩過西 77搵撚左半個鐘場係咁撞同一條友 次次未簡波衫就quit
正正經經打舖機都唔得

Hart個章

宜家市場都仲係冇貨
應該你max price都會即有人買
羨慕

難得抽到

Moment icon first own
人生可以有幾多次，老西都玩陣先

入場見到毛文朗癲
人地已經忌你三分

對住呢啲隊真係煩過神獸隊
4隻閘 532 死守鳩奔

以後冇得屌人屈隊

用馬圖斯頂唔頂到kante個位，定係儲多少少買mid古好

宜家中場 月巴 kante 91 B.費

唔難喇

唔急要錢咪用到end game
First own moment朗癲夠j成集

你用勁卡最後終目的都係想蠃波 屈卡

用完點勁法
偏偏又咪輸波比我 唔洗勁卡都砌低你

你用勁卡最後都係輸波比我

爽好多

又黎過

呢個不嬲癲癲地

簡迪未升

已完全封鎖該用戶

好葡萄恭喜巴打

其實如果今晚羅馬cleanshit
隻smalling d 價會唔會再升

屌你痴撚線
人地隊波好似外掛咁
完全追唔到

自己D人完全跑唔起

等緊overmars

個防守好性感

升完會跌 詳情參考mbabu

但係輸波可能會收message

上年抽中Birthday包皮輸波都試過俾人串

場場比人鳩爆中出

Icon pick中左prime馬基
用左幾場都幾唔錯

好柒 死熱狗

咁我即走了
見琴日隻pepe 升左都唔升價
懷疑price in 得好勁

正想打共仙奴fans係咁上下
永遠即飛replay
只會對手擺明玩嘢我先同佢鳩撚屎

之前好多人SH mbabu
點知

話時話
Mbabu +根度斯
定
klaiber + Fer
好D

klaiber同mbabu已經唔同打法黎
要守多啲就klaiber, 會壓上去就mbabu

砌咗Hart 好似if pope仲多神救

好大壓力好彩而家抽幾場唔係pro player就係full 課金隊

我睇緊inception review 條片

勁好笑

我祭左puyol klose 中makelele, 中場殺哂，又靈活

有冇好片教用combo skill move? 重未係好識撚佢

有冇人覺呢個新patch啲傳波error同埋啲後衛自己出腳問題嚴重左

有d膠味

I am sexy too
一定要打high line 如果唔係喺禁區頂一漏就無 中場漏都仲有得揾閘追

玩巴塞用puyol都俾人屌勁卡

87tav or 87 mbabu

唔洗啦
喺禁區左菇chok 幾下右菇chok 幾下就入到

打咩位
Cdm +rb?
荷蘭嘢啦
隻細爆我驚流嘢

升咗89先再考慮啦

都係換返if Pope打完個WL再算 DR先再慢慢試hart

砌完joe hart試左幾場 都幾失望 無咩料到
之前用開alisson仲好用

後者經常
後衛自己出腳根本係做俾人入
又唔見我對手會自動出腳

今仔龍門都係風水嘢
唔需要特登十幾萬整啦
有愛另計

前幾個patch 都係咁
我拉後個CB 防佢用bridge
佢老母自己殺上去閘波
比人one two 收左皮

我打WL傳俾前面個個，但因為佢隔離有人，就會自動傳左俾另一個，仲要唔準有幾場WL就係俾我隻中堅自己出腳，仲要係飛橙，仲要唔準，直接俾人單力ea幾時會fix呢啲野完似enjoy唔到

其實輸唔緊要，但因為呢啲野輸就真係有啲燥

What if 細爆會唔會好用過sif kimmich

傳波真係有時望到條友空晒Chok埋菇都傳俾第個隊友仲要傳失真係嘔血

試下玩幾埸DR先

呢個世界真係好現實 無實力就係比人侮辱
諗住奴荷甲卡唔求贏 是但攞有既荷甲卡砌隊波打77
一開波都og一球再移龍比佢入 比返球黎都唔得

EA真係痴撚線咁都要我輸

真 打fdly試用佢租prime嗰張 都左吓右吓 就過曬

呢個係對手仆街唔係你既錯，一般呢D情況我就後備扔返隻包皮出黎同佢打足全場

我尋日好似都係咁輸比佢

放左屁包 無晒5skill人 難玩左好多

似係你9射先輸

5星除左ball roll scoop真係冇乜用牛尾巴出完都冇用 今集好考左菇

同你一模一樣垃圾Joe hart 一球都救唔到咁濟

原來我隊野幾日內又冇左1mil 幾
但冇考慮過賣隊, 玩得爽又開心就算
差果1mil 幾, 1個位都upgrade唔到

贏9:2俾人斷線

dest cb

勁多波都望住入做樣撲下都好啊

幾時開始有買一送一jumbo pack?

最快都星期五

vds果種廢真係 場場失3球up

上年神龍

踢左3埸根度斯
個passing stat幾好
防守都過得去
不過係易仆街d

if pope 好似勁好多....

Fs Lunin勁好多，呢隻廢過普金pope

我用if pope廢到仆街
用維拉隻if龍幾撚勁
有愛有肥整左隻joe hart我又覺得幾勁
完全係撞手神

前鋒黎講普金朗定普金包好 或者有咩推薦
90萬筆直
用開普金朗 近來好似唔多夠力
定用尼馬？

唔係喇emerson in game轉cb

屌，點解又遇到own goal真踢既仆街

點解CHROME開唔到WEB APP?
話UNSUPPORTED

今年係咪唔會有winter upgrade

認真答 boras

點會
今集左菇係垃圾基本所有pro公認亦都係點解小花今集冇愛冇人用

未nerf 插花之前，你唔插兩下花根本帶唔到波

What if tello有無食評

懷疑係

打sb 喺自己禁區頂綁實左姑對面就搶唔到波

試多兩日都係咁就轉返alisson算
本身見佢數值靚過alisson又高啲先整

23g10w
29g10w

23g10w = -3 勝差
29g10w = -9勝差

即係話你水準係-9勝差咁上下因為你23g10w打後個matchmaking system 已經會安排啲-3勝差 or worse嘅opponents 俾你 努力練下技術先囉

係得完咗toty promo嗰個禮拜正常,之後幾個禮拜都係閪,交波成日交唔到,我呢啲唔玩sm好靠傳波走位,啲ai唔識走位,交波交唔到就玩完

Press 係咪又勁左

俾人點撞點鏟都拎唔到foul

我就唔係好信呢d嘢嘅
Draft到返來有好幾場都係贏緊少少就中鉛
波都傳唔到人唔走位，轉埋戰術換埋人 係咁，你又可以點
平時我都係keep住11w架啦，唔使講咁多風涼話

你自己都講平時得11w 而家29g10w咪好合理囉乖乖哋洗個面贏埋嗰一場咪11w lor

我平時得14
今個星期19g11w諗住上到17
最後都係得14
所以開頭打得好到最尾都唔會有分別

收皮啦，預咗你咁撚搶口
得啦得啦,中鉛同俾gameplay做係都市傳說啦好未？

遊戲體驗差呻兩句都有說話聽，轉game唔撚玩

5-2同2-7都試過
都係14剩 1、2

走啦 冇人留你喎

玩得就預左俾Fifa 玩嫁啦
有邊個玩fifa 唔會輸到燥，心態差再煲只會輸多兩鋪

玩緊77任 明明大家頭果兩球都大家幫大家 之後到佢入完波然後唔俾我入 係咁防守
我係咁message佢 佢照繼續咁
最後比我大炒

想收2m coins tg傾

睇個名都係大陸仔啦
我琴日遇到條友又係咁 見到佢用左河南建業既主題就知佢大陸仔 最尾入左佢12球

我都做左，食評係廢到仆街

勝負唔好太認真
今場rage quit人下場可以俾返同一個對手炒

Pm Ed

有冇fer食評
諗緊砌黎link boadu同rb

有冇人今日搵親啲對手，都係四格綠色, 四十幾ms？

咁到底rage quit 計唔計-1

岩岩我禁區內單刀dybala finesse睇定黎食被撲出
禁區頂迪比亞路finesse柱邊
禁區頂音樂比利finesse上左看台
半單刀全部炒

反而對面鳩射有得入
前面頂住我隻中堅人貼人都可以死角收死我個龍
直接quit驚廢事浪費時間

朗最勁架啦

幾頓下

俾人開press 轉身一慢 擺脫唔到人就gg

遇到大陸仔真係唔好彩 我單刀佢鏟跌我攞咗張紅牌 然後和波即刻走 我仲諗住有機會加時追番

咁慳番9皮野算

21g14w 打到30先17

試左2埸
一場最尾攻攻下俾Kante 迫甩 俾人絕殺埋

根度斯反而有d驚喜

咁可以快手做
仲可以順手試下放科芬拿入隊

宜家做fer係85定87？

Fofana 會唔會太慢

星期三先升 好似係

85, 好似星期三升87

唔知 奴完到而家都未用過

我用85就麻麻 未去到唔用得 升完87就用硬

Fer放落中堅會唔會啱用d

你WiFi?

無啦啦睇完對手陣容入驚黑畫面，等左四個字先走都要當走場 夾硬食一場wl Cls game

Reaction會唔會太低

唔撚明
成隊又年ssss又iconsss
炒我一隊垃圾隊 又唔係好屈數據好靚仲球球跳閪舞有乜意思
我就自問廢姐

Ps4 收1m coins
Tg: fung9999

巴打走先 我幫你頂住
近排屌人慶祝係比人話eq

早兩個禮拜睇reddit，有人睇過d code係唔計，好似pc版

冇Po psn 應該ok

東亞區資格賽個馬拉仔勁到

唔撚HAPI上網屌兩句都要比判官話EQ?
咁係咪要笑笑口話我好開心?

Richarlison幾時入好有愛

用 Maddison 打邊，好癲

PC應該真
自從開始forfeit以黎難度明顯高左

Maddison Son Robben
勁撚到

求LINK

Neymar 540k
包690k

我鐘意對依啲人慶祝 都要批評？ 揸住成隊垃圾隊 緊係要慶祝啦 唔鐘意咪唔好打

少用健康射為妙

好overpriced

今次有冇token

平民隊打到上黎呢度
希望佢打柒條垃圾serryworld

係但無計，打算放棄老馬用佢星期二比我轟456完係咪應該跌

c朗850k
早2個星期1.1m入
仲要買左之後一個星期7日有6日都係奴任無乜點用過
之前一炮過買沙拿文尼雲迪克華拿尼文迪老母又係咁 一個星期加埋跌300k

EA官網話有 但係Twitch唔見之前嗰個 獎品掉落

Report對方隊名有侮辱成分，ban 7日？

好似入乜都死

過兩三場拖肥都係入唔到波就會大跌價

揸cash sure win

4.1m買咗隻94朗玩咗一星期已經跌到唔敢睇Futbin

如果侮辱香港既話，你死心啦
有理由懷疑執法者係支

3.6m

我都諗緊，六場有兩場big6，仲要未計阿狗

其實因乜解救大跌市

不過主要想要處尤其係中意嘅卡

我份人又好均真
D人要跳閪舞我咪搏老命踢死球拖盡時間所有pause時間用盡佢
反正跳得閪舞都唔介意浪費時間咪一齊晒下 平時就forfeit咁解

10y treasury yield

我都想問
只係出左一次icon pp 同what if promo，點解朗包屁依D會趺得咁多?
會唔會升返?

個差價就嚟夠買隻屁

愈黎愈多人棄

就係遇著條大陸仔，hker is us dxx

馬拉仔完全係rtg 嘅典範

就出門口仲有少少時間夠打一場wl
結果連續三場未夠半場對面就rage quit
好想再追落去打

岩岩打 撞到9吹個Q仔
好彩贏到

做乜 之前有故聽？

我打過佢
同ea report
回覆係沒有解決辦法

Akmal

無 咁話哂都有d名氣 佢打得勁唔勁我都唔知
好少睇佢

0封

捉哂路

買左mid古用
好開心

有，我同frd打frdly大家都係4格
好似兩個都係用wifi，不過琴日今日個connection明顯係差咗
平時起碼冇咁疾

SERRY比人炒10球，仲要對面唔係爆機隊

炒鳩serryworld 睇到心都涼

條韓仔衰乜黎

細緊仲有20分鐘

smalldini頂到10分鐘就升啦

Genoa都無乜攻力

條韓仔西到仆街, 成日用vpn連過黎香港server撞lui/shing, 打親佢就delay到仆街, 輸咗就賴poor connection
我wl打過佢一次, delay到身都轉唔到, 我輸緊2:1, 佢70分鐘開始玩角球旗

咁仆街

現眼報

10-0 可惜冇得出C朗正5反5個慶祝動作

見到佢俾人炒到個樣谷住谷住心都涼

馬拉仔冇呀朗

揸Maddison 88Son Robben Jones Rooney

後防 if tierney, wt it reguilon, klaiber, walker

用VPN打WL.....

我揸呢隊波應該最多11W

想問有招舉起手指公同好似扮恐龍周圍走係點出？

出到真係串到仆街

大把啦，啲大陸仔都係用vpn+加速器打

手持硬吹smalling表示興奮

係咪已經無人玩343

會唔會升到一球

570k入左2隻

我玩442/4222/352

qualifiers個制度真係好撚智障

Smalling Tavernier 一齊升 英撚隊大勝

岩岩又有條on9跳閪舞比我反cup

吹緊風下星期開始核彈包買一送一

收1-2m coins ps4
Tg: fung9999

反搶好勁

Mbabu 苦主

akmal

絕殺！

Akmal 勁到

12碼win埋

應該難啲 本身個價price in咗upgrade
Ref: mbabu

心理質素高到

Win埋12m

Son禁區果球仲冷靜到做多下sm先射

8x分鐘截完又比對面隻卡卡神力吸番 追番 追和慶祝慶咁快⋯下次贏先慶祝啦

Akmal
Rtg嘅大家冇得唔撐了

平民隊、唔用meta陣532、冇meta人
大家都冇藉口了

中堅黎講
hl theo 定 what if smalling 好

Ps4 放coins
$3.5 10k 有1m

好intense 一次過打咁多場

DR撞到隻傻鳩大陸狗 拎住隊爆機隊
入佢一粒R1L1 佢追和跳閪舞
即刻球球跳舞炒到佢rq

唔敢想像佢贏埋做亞一會點

贏埋

而家去到邊個stage？

差一場second leg
First leg 贏一球

grand final
akmal係敗部冠軍 日本仔係勝部冠軍
所以日本仔贏一場就得 akmal要贏兩場
依家akmal贏咗第一場 呢個回合贏埋就會贏第二場做亞一

咁刺激

覺唔覺17 去20 個gap好大

冇打2個月 番黎做icon

又係打到17

之前換左隊野成隊以為勁左 又係17

用晒普金 又係17

每個聯賽都打過wl 又係17

Son!

冇睇 想問佢咩人腳

總比分3-1

if maddison if son robben
bruno rooney jones
if tierney wt if reguilon klaiber walker
if pope

3:0
將L2 fake shot 玩得好勁

亞一了

3*sm撚死人

有D人卡完14就直接上20，我17左成年都未見到20個車尾燈

未用過，其實係咩嚟
淨係識fake shot stop同埋45度fake shot壓入去
同埋L2係classic定係alternate嘅L2

正選得洛賓5*sm cls

拎埋身位既另一種hth

想要隻英超lm fs bergwijn 好唔好用

我呢個都想問好耐
有次唔小心出左呢種L2 HTH
心諗到普通HTH咁似嘅唔知有咩分別

佢都無乜用sm
佢防守d迫搶預判遮線做得超好

屌，即係啱啱見到嗰啲唔係h2h?
唔怪得個motion睇落同我平時出嗰啲唔同
Classic control使唔使轉L1，定係L2就啱

一樣 最盡咪18剩1

之前試過 好似 l2hth個動作細個 右菇 hth但以前用慣右菇 廢事轉

扮恐龍係t rex

想問 turn and zoom 點出

用5*sm出仲得意
好似有啲球員有自己特別動作

要market買

會拎埋身位護個波

L2 fake shot = fancy drag back
我之前有教 講左好好用又唔聽書

Thanks

想收500k coins有冇巴打放

WL星期一下午幾點完？

唔驚bam account?

Tg?

捉到會bam幾耐未買過

最記得有巴打買$100 coin就ban左

Until FIFA 2022

Tello有無食評
做唔做得過

Rg mendy換87theo
Rg walker換 smalling
邊個效果大d?

咁算啦 當我冇講過

細緊有得升到反跌？

放1m coins $500

全部price in 曬其實
大家可以唔洗ff會升價

Fer 踢唔踢到3cb

星期三會唔會好價啲

Mbabu有辦你睇

利輸尻埋
Aerola會唔會if

77讓你兩球都仲要守
比我追和走場開心嗎咁廢唔好學人玩野啦

1m $500唔好課出面人地課開嗰啲點知你啲金安唔安全

唔得啦，俾人無限中出，一定要搵個快啲嘅防中幫佢補，佢本身少鈍

不過升左之後就唔敢講

痴哂線大陸仔

右閘用dest咪算俾面

拖舟都要打中堅

你win到既

唉屌輸左 前場每一隻都5*sm
不停牛尾牛尾 我d人係禁區入面就硬直哂
我屌18g14win 仲打唔打好

點解唔打

仲要睇曼市打比
睇完都2:00 唔知打唔打得切

0:1 lu

你平時通常幾多win? 20-23?

自從決定14wins停手之後，個人精神咗又開心咗

Shaw如果射好d就有sif了

我平時係無一次打得哂
對上一次打得哂就E左

好勁得閒出嗰啲教學片俾我哋

mid prime pick 贏左ea

都係盡我能力試下做俾大家啫仲有好多野唔識其實

中乜呀

icon swap 1 League任反勝9:3

年朗+普金包 / 年包 + 普金朗 邊樣好

91 deco 定係 rg kdb 打CM好

炒到咁都唔走

定係要刷assists/ finess goal

Deco
免費

對面法甲
86 Gomez用落好用過POTM Felix

咁可能刷緊健康射
煩到嘔

sif shaw is coming

諗定點入隊了

又有下靚剷

sif shaw 真係要入隊

Guaranteed What If 球員 sbc

85 換if

最平係邊隻

又賭

得隻簡迪叫big win

85 rating 不了

Malcuit 得78氣
完全唔抵做

676神，狗也不搏呢2隻

Pepe grifo yuri
Jovic Lucas leiva Marcelo

shaw係咪起碼86

最後都係含淚賭

22隻if 得 6隻叫做win
76臣 簡迪, 高美斯, 辛祖 ,Mertens 同埋隻西班牙

極度唔抵做如果要格84都諗下，要格85癲到

玩ut唔賭不如玩season

儲緊肥做messi係咪skip好過

真

輸？

Id呢？

有了

入到隊就驘 入唔到就輸

我都唔用閘